越係知道自己想要咩，就發覺越難搵到啱嘅人

分咗手4個月，係俾ex派帽，傷得都幾深
自問自己對愛情係好專一，所以我好希望下個對象都係專一嘅人

但係玩咗交友app 幾個月
男嘅唔係靚仔已經少match，可能幾日先有一個
match咗又唔一定啱傾
我唔會特登強調自己對愛情點點點，都係順其自然傾到先講
試過同2個女仔講過自己嘅愛情觀，大家睇法都似嘅
連啲生活習慣都有啲接近，覺得幾啱傾
但係個感覺就係好似純傾計咁，傾到最後就不了了之

我之前開過post問交友app點識另一半，其實好多人都係靠緣份，有啲玩咗幾年，玩到就黎放棄先遇見

但係我真係好攰，已經唔想嘥太多精神去搵人傾計
可唔可以快啲俾我搵到個啱既人

因為要求高咗

其實要求唔高，我想大家都專一啫
不過係要啱傾再繼續深入了解先難，好多時傾一陣已經bye bye

確認到眼神就易搵嫁啦

調整心態先係最重要
唔好一黎就覺得交友app係一定會識到另一半
越係心急 就越難識到
有時候 只要有feel 就算啱唔啱自己條件
都會接受到
玩交友app 唔好咁心急 要慢慢黎
玩到頹咪停一排先再玩 加油

我都咁話，所以我要努力搵錢，第日真係做老姑婆嫁唔出，起碼自己都養到自己先。

玩交友app反而唔開心既事更多，因為呢個app match到啲好男仔，出黎見過面持續一排，唔知點解無左下文，搵唔到另一半唔係問題，只我投入過，唔明點解努力左但無結果。

玩交友app都有開心時光既，起碼識到唔同既人，最意外既驚喜唔係搵到男朋友，而係有啲岩傾到變左好朋友。

啱傾但係做咗好朋友？點解會咁？

個種感覺，一傾就知唔係做唔成情侶
講野仲搞笑過連登仔，好鬼癲

發現有機會發展個啲，一開始就慢慢溝通，因為大家都隱藏住自己，傾得耐就會有火花

巴打好似經驗好豐富咁喎

其實我唔係好心急話想要再拍拖，係希望搵到個啱既人先開始
不過個過程真係可能好漫長
睇黎我都要再調整下個心態

慘，岩傾反而比人fd zone

用app好消耗精神
d人出出入入，消失既消失，而且多人到好容易臉盲
建議唔好太投入
除非確保大家同步

專一
咁之後呢？假設7成人都係屬於專一
咁之後呢？齋專一，就促使你好有動力追？

拼圖越多 越容易成畫
淨係專一=得一塊拼圖仔
人地都唔會feel到你特別鍾意佢

啱呀 啲人太速食
我以為交友app work但發現原來唔work

我都啱啱經歷完一輪
好撚柒攰 好難搵到on the same page嘅人
我都抖抖調整完自己先再算

其實我唔知點講，專一係我希望對方有既特質
但係同一個人夾唔夾，真係要傾落相處過先知
姐係我好睇重專一，但係我唔會將呢樣嘢擺喺最先去filter人，因為雙方夾得黎都同樣緊要

巴打玩咩app
自身條件如何
其實專一既女仔比專一既男仔多好多

先散半年未夠 唔急住搵新既另一半啦 唔係會害咗下一任

咁就慘
我玩左7年幾
MATCH中真人已經少,非騙案更加少
到最後淨係想處女
都好似係罪黎咁,一定係叫我返幼稚園搵既態度
利申A0

巴打，加油，好明白你

我玩過好多交友app,仲俾過好多錢參加貴價相睇同speed dating，之前都覺得好攰好攰

我到30幾歲終搵到真愛，想同你講句盡人事聽天命，做好自己，把握每一個機會就得

分左手兩年, 終於可以行返出嚟,
玩左半個月交友app, 交換左幾個男仔嘅wts
有啲傾左兩日已經覺得都係唔岩傾但就死纏爛打, 有啲就幾個鐘先覆一次
偏偏心儀果個傾傾下無啦啦冷淡左sosad
搵到岩傾嘅人真係咁難咩?
係咪越恨拍拖嘅人越難識到男仔?
我都只係想有個人陪下啫, 真係唔想做老姑婆
男人年齡越大可能越值錢, 但女仔年齡越大真係越貶值....

你幾大

條仔點冷淡法？

無啦啦話想去西藏旅行話要學國語⋯
話以後傾計打國語好唔好（fdzone左我？
而家ignore左我，差在未block我啫

乜鳩？支那人嚟？
去西藏學藏語啦，學國語做乜？人哋語言文化都唔接觸，仲想去人地方？

唔係呀，同佢一直好正常用廣東話傾偈
無啦啦就話要學國語就冷淡咗
或者可能其他女仔上咗水掛

我明你既concern，但係我已經對ex冇任何感情
佢無縫接軌就得，我就要等唔知幾耐先可以搵下個？

同你經歷一樣 開頭以為放低咗之後同咗個以為有feel既人一齊 最後害咗人

所以想提醒下你啫

要揾岩既人 而果個人又接受網上識人又會出來又岩傾既真係好難

好明白呀
好難遇到岩傾
遇到岩傾 又好似好難維繫
日日都早晨晚安咩

（不過用apps真係唔可以咁易上心
抽身都無咁傷

咁用得app搵人，對方首先係要接受網上識人啦

屌
玩app識到條友，覺得幾啱傾
但feel到對方其實冇心同我發展，可能都係當識個朋友咁
雖然有少少可惜嘅感覺，但都冇得強求

唔拍拖都冇問題
仲少咗煩惱

利申 玩交友app純kill time吹水

拿我真係冇stalk你
但點解要隱藏住自己

你哋有冇試過喺呢個Post add人？

[Tg] 放低TG就會有人搵? (98)

咩隱藏住自己

你話大家都隱藏住自己

交友app揾正經專一既女仔可能難過你係街隨便點一個係既難度既十倍以上

真係唔可以太心急 同埋唔可以以要搵到男/女朋友既心態黎玩交友APP

我同另一半都係用交友APP識
大家當初都係因為太悶太無聊鳩掃個交友APP搵人黎吹水解悶

反而如果事但一方好認真, 係用物色男/女朋友既心態黎吹水
我諗一早就收左皮

愈心急, 愈難成事係真

我明呀，我都係隨心傾咋
係啱傾既講咩都有話題

自己經驗，啱傾都唔好太投入

星期五夜晚，想搵人吹下水都冇

我想要毒步
但可惜佢係直

咩黎？

你當我是毒撚吧，終生單身我不怕

啱啱太得閒down咗傳說中既hmd，真係大開眼界

咁撚唔正常嘅

豬扒的世界

其實係到識仲快

神app

已經放棄左

見到出面幾個post都係女仔沉船player
都覺得有啲可惜，而家既人係咪真係咁隨便

咁要個人本身就怕悶,鐘意傾計鐘意識人先可以做到咁自然。佢地識人個過程本身就係enjoy緊,識到伴係bonus.

一個根本就好唔鐘意不停social不停識人，但又想有伴侶既人，中間既過就好似返緊另一份工咁suffer既人係做唔到呢個心態。

例如？

Sorry似scam多啲

點解？
但同佢傾左兩個星期都無話想約見面喎
定係指佢純粹想搵人吹水？

hmd唔係話無相嘅咩？

利申：無玩過

愛情依樣野，努力同回報唔成正比架

例如x2

有冇叫佢voice msg

咁又無，不過之前同佢傾好多時都會秒回
佢wts always online

叫佢錄下睇下有冇口音

冷淡咗，無聯絡嚕